{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 스타모텔"
    },
    "text": "客室数は37室で、宿泊施設はかなり広い。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができる。 追加人数が1人の場合、料金を20%さらに払わなければならない。 訪問者のレビューによると、ロケーションが良く清潔な宿泊施設で、リラックスできる。 社長が親切なのも印象深かった。 特別なメリットはないが、清潔で快適な宿泊施設が利用できる。 出張時によく利用するところだが、毎回満足したというレビューもある。 この宿は三陟ターミナルのすぐ前に位置し、交通アクセスが良い。 したがって、旅行するのに便利だ。 4人室はきれいで広い方で、価格対比コストパフォーマンスが良い。 しかし、清潔度が不十分で蚊が多くて眠れなかった経験もある。 古いけど、きれいな宿で急いで予約しなければならない時におすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "37室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が1人の場合、料金はいくらになりますか？",
            "answer": "追加人数が1人の場合、料金は元の料金に20%追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のロケーションはどうですか？",
            "answer": "レビューによれば、ロケーションは良く、清潔な宿泊施設でリラックスできるとのことです。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような人ですか？",
            "answer": "社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特別なメリットはありますか？",
            "answer": "特別なメリットはありませんが、清潔で快適な宿泊施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は交通アクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は三陟ターミナルのすぐ前に位置しており、交通アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の4人室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "4人室はきれいで広い部屋で、価格対比コストパフォーマンスが良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の清潔度はどうですか？",
            "answer": "レビューによれば、清潔度が不十分で蚊が多くて眠れなかった経験もあるとのことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、特に急いで予約しなければならない場合はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 367
    }
}